十一重點唔係分唔分區，而係做啲咩行動去表達不滿，要開始諗了時間無多

如果一區既話直接人多就表達到不滿

但如果多區就要諗定做啲咩，當然要門檻低，叫人燒國旗相信好多人都不了，如果無特別行動就變尻行，會好柒

拋啲磚先
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

推

燒噴國黨旗 玩維尼公仔 踩包子畫象 大叫天滅中共 沒有國慶 只有國悼
仲有無

十八區習近平之路

勁推

十一宣言，Sir Solomon 都share 咗

舉中國維權手足紙牌

去左和理ＳＵＣＫ先（聽講改似改左名做ＳＵＣＫ你馬）

拆曬全區國興標語同國旗就基本野啦，勇武D可以搵政府部門出黎
學下印尼
有魔法師直頭可以直攻狗屋

推 呢兩日要計劃下